【武漢肺炎】向中國買1100萬個口罩 德國廠商痛批︰都是垃圾

2020-04-27 17:49:32

〔即時新聞／綜合報導〕日前全球各國都陷入口罩荒，台灣在行有餘力之際，也紛紛投入人道救援，讓許多國家感懷在心，不過也有部分國家也持續向中國購買口罩，而德國首相梅克爾也在4月初親自致電中國國家主席習近平，希望能獲得高品質的口罩，不過現在卻傳出，德國廠商看到中國的口罩後痛批「都是垃圾！」

德國《明鏡周刊》報導，為了解決德國國內口罩缺乏的問題，因此德國向中國訂購了一批口罩，原本計畫要快速到貨，但不知道為甚麼遲遲沒有消息，就連德國交通部長舒爾（Andreas Scheuer）親自聯繫相關事宜後，口罩還是沒有運抵。

舒爾向委託的紡織公司詢問相關事項，紡織公司總經理表示，向中國預訂的口罩原本計畫在4月13日寄送，不過卻出了問題。廠商指出，他們派人過去看那1100萬個口罩，但這些口罩不是過濾功能不佳，不然就是帶子斷裂，讓廠商直呼這些口罩「都是垃圾！」

報導指出，經過這次教訓，德國現在已經開始嚴厲監督在中國生產的口罩。

近期紛紛傳出許多國家抱怨向中國企業採購的個人防護裝備品質有問題，中國商務部外貿司司長李興乾26日則表示，中外在品質標準與使用習慣存在差異，將強化監管嚴懲假冒偽劣，而中國出口口罩的價格「符合市場原則，是良心品質」。

中国究竟仲想柒幾多次

抵撚死啦

made in nmsland

口交部:我們中國只是提供口罩,沒說過是合格醫療口罩
口交部:但生產商是有心幫助世界

唔賣垃圾比你點搵錢，歐豬幾百年都係咁豬抵比人呃

等肥婆奶共奶得咁過癮

外交部： 痛批各國提高準則針對我國貨品

平時咁多人提醒你地支那係點你地唔信
係都要等到災難來臨親身體會先識死

外交部：德國沒有依照使用指引

「台灣」卡在喉嚨說不出！德100萬片口罩到手竟馬上取消感謝捐贈儀式

笑撚死兩邊不是人

憑實力呃返黎 吹咩

有咩指引可以教用斷帶口罩？

台灣：

世界工廠

高價賣垃圾 今次fatfat了

口交部：其他國家生產既口罩都唔合標準
所以我地果d係垃圾都冇問題

自家制黎講已經係最高品質啦

高品質垃圾

Push

外交部：德國沒有依照開箱指引

抵撚死，唔多謝台灣走去奶共

唔意外

阻大家一陣
梁耀忠葉建源想雙手送主席位比建制派

和珅.jpg

支那根本冇打算幫你 為就係為支那賣左口罩比其他國家依一句
其他野支那已經唔會理

抵死

笑到仆街

我朋友想寄d 口罩去德國比d 朋友比海關扣話一定要有德國驗證先可以入口 講緊過萬隻送比朋友唔係賣都左check 右check 收尾寄返香港 on9

真心抵撚死
可惜犧牲既係平民

德國奶得咁行呀拿
自討苦吃

你唔好誤會 ， 我係話在座各位都係垃圾

笑死

藍絲新聞全部都係中國捐左幾多醫療物資， 派左幾多醫療人員去外國
唔怪得港共咁大刀闊斧咁搞連儂牆

唔好政治化

諗唔明點解仲有國家買
個幾月前已經有新聞
定好早訂左無得退貨?

挑 係人都知啦

德國欠中國一句多謝

開始懷疑佢地專登比垃圾人
想西方國家爆耐d🤔

當日台灣送俾你當人草
抵撚死
等俾班蛔蝻姦殺晒你班日耳曼女人，男人全部中武肺死啦垃圾民族
我只認同1943年前既日耳曼人

還緊八國聯軍嘅利息咋

中國商務部外貿司司長李興乾26日則表示，中外在品質標準與使用習慣存在差異

劑劑係差劣就話係「差異」
話下你地啲人就係歧視你

德國傻閪

台灣又笑到最後，比靚貨你當人地國家Condom
karma is a bitch

咁撚大個歐盟 成兩個月都整唔到口罩自用 仲好意思嫌三嫌四 扮晒上菜好似第一日幫襯支那咁 好小心就執柒左佢啦

德國都唔睇說明書，呢批口罩係用黎抆屎，你戴上口梗係冇用啦！

痴線 罵左幾個月支那試劑假,口罩唔合格

仍然走去,究竟咩心態

吓？咁大膽鬧主人？奶啦柒頭，快d比埋條尾數呀，肥婆總理都要幫中共含呀

抵啦 個肥閪咁奶共

仍然走去買,究竟咩心態

中國式合格

買咁多個垃圾口罩

人地講唔信
自己中過伏先信

口交部：請勿將口罩問題政治化

左膠國，抵啦

認同, 無料靠支那, 都唔檢討下, 癈撚到西

啲歐美政客成日妄想私下溝通渠道係有用
結果比人撚狗

歧視中國

你話開頭疫情第一轉買比人呃,我都覺得你慘

以家4月份先話支那出假貨,我以為德國佬冇得上網

德國真係垃圾

又要屌又要奶

支那野唔爆算好彩

有冇twitter

元首.gif

德國佬仲要幫襯支那

口罩廠商：客戶想喺包裝盒印乜都得

其實我更加唔明支那諗咩
只要佢正正常常出產啲合格口罩就已經可以搏到班西方豬嘅好感啦
做咩要搞到咁 自己玩自己

你地唔識用姐

你心甘情願嘥錢買垃圾冇人阻到你
中德友好 同我閉嘴

抵咩死呀正正常常國家做大外宣都做到好好睇睇。得支那先會做咩都失敗，越做越差

點解仲有人向中國買野

仲「嚴厲監督在中國生產的口罩」？
唔好再買啦 退貨啦on9

自己on9 啫， 咁多人奶哂野你班白左仲買，fool me once shame on you, fool me twice shame on me

大師兄.jpg

支那：係你冇睇說明書唔識用咋

其實唔撚明 支共唔係想用口罩打外交咩

要不是中國照顧你們

有冇手足譯 都是垃圾嘅德文

抵德國死呀 人地台灣捐百萬個唔敢提走去奶共

be humble

買得支那貨都知咩質素

運費邊個俾架, 退貨運費都要計埋呀

揾SS加20厘米炮轟瓜佢老味啦

垃圾歐豬搶住幫支那回血

我們的口罩是符合中國標準，是有心人故意做謠，提高標準
對於是次問題，中國對有關做謠人士予以強烈譴責

真係唔明點解有人到呢刻都仲會同中國買口罩

堂堂一個歐洲大國
到今時今日仲相信大陸

ON9, 仲買支那貨

別國一小撮人別有用心指控支国
對支国救援行動說三道四
把抗疫救援政治化

西歐鬼佬不嬲對共產國家充滿幻想
天真過天真嬌

支那口罩用黎抆屎隨時生痔瘡
送去堆填都覺污染國土

我係話在座各位，都係垃圾

一）支那狗冇心幫人，淨係想要救世主光環
二）支那狗真心幫人，但國內最好嘅口罩都未去到國際可接受嘅水平，只係垃圾

又要勞煩大師兄

不如問啲左膠重想柒幾多次好過，俾支那當狗撚，下次一當照烚熟狗頭咁對支那擺尾

柒頭德國

德國依家奶共啊嘛

明明賣批正常口罩或裝備就可以洗底同轉風向，係都要得罪咁多個國家
中國或成最大贏家

打la

撥火啦

ching幾時覺得支那係正常
要支那正正常常做嘢正正係強支那所難呀

支那做嘢第一件事係諗住點樣認(自己)叻

識得帶眼識人未?

中國（貨）都是垃圾

人總係要受好多次教訓先識驚

件東德婆一廂情願

別逼死郭畜 牠只是毛孩子

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

高質素口罩留俾黨員用，低質素口罩出口賺外匯，賤民自己你諗你

點解啲外國人依然睇唔透中國製造就係劣貨？

學人搞口罩外交

有d出口去日本的貨仲想扮 MIT
想毀人哋聲譽

————-

口交部：我地一直都係買呢啲㗎喎

買支那野=ON9

因為無能力

錢已袋

當初台灣捐連人地個名都唔敢提, 宜家買垃圾真係抵撚死

支那真係笑能死人

明眼人都知

偉 係度嗎？
系度☺️

我覺得能力一定有 話晒都係"大國"
不過上梁不正下梁歪成個國家都貪小便宜呃人錢
又官到商人都係咁 偷呃拐騙 正一賤種國家
有張好牌唔識上 係要搞柒自己 永遠唔認錯抵撚死

咁呢個廠商係負責乜嘢？睇邊度既口罩?

都是垃圾

唔用紙巾加條橡筋比你已經偷笑，起碼似個口罩

終國貨正常發揮

Germanmsl

push

話中國垃圾
慘了

二戰之後冇德國

錢己袋，理撚得你

都是垃圾！

臭你又奶!?

又柒出國際

冇爆炸都算支那有良心了

強烈譴責德國把口𦋐政治化

唔感思又唔道歉

唔緊要，華為打返個折頭

推

中國都係垃圾

吹得我漲咩
係專登賣垃圾俾你
打鳩我囉

真心覺得係抵死

你話2月打電話去同維尼買都算
4月啦仆街 FF7 remake都出埋 d人爆埋機啦

班仆街仲on99咁 走去買中國口罩
屌佢老味 成個西方政府 行政系統都好似高ping到無反應咁
西伯利亞潮文就黎儲夠 各國買口罩反應篇

奶啦屌你老母

買口罩送埋試劑，探熱品一套係嘛？平喎

口罩外交

因為支那貨一向低質 qc又差

德國真係唔洗可憐 尤其個首相

垃圾用垃圾咪啱 仲買支那貨 個腦坐撚住左

台灣送比你多謝都冇聲，而家俾錢買nmsl垃圾口罩

就係等睇呢幅

請德國省停止進行顛覆国家言論

因為整口罩中間層filter要d好精密既零件,要穩定做出filter到3um既fiber你諗下精度要幾高

中共國整唔出果件parts, 俾幾多原料佢用中國製既口罩機都唔會做得出合規格既filter

結果就所有原料都浪費曬

邊個唔抵制佢，邊個就奶野

因為得中國有得賣 其他國家生產到都淨係夠自己用

下 原來係咁難架
我仲以為生產口罩係低技術野
我見香港設廠設得咁快
中國又不嬲都有口罩廠

其實可能中國知道德個人要求高，
已經比最好嘅品質德國，
垃圾嗰啲已經畀晒法國！
不過冇辦法啦，
要求標準差九條街！
你睇吓德國車同埋大陸車，
就知道分別喺邊啦！
完！

抵撚死, 仲用支那貨, 聽仆街冚國剷,

之前買左本德文入門, 自從知道德國咁撚ON9之後,
可以唔撚洗學, 成本DUM撚柒左佢慳返D時間

有口罩機同材料就唔係難事, 口罩工藝要求好低下

問題係口罩中間果層filter原料, 生產要用精密噴咀, 中國做唔出個噴咀

呢d先係一個國家既真正工業實力, 台灣呢方面贏到開巷

終蟈：都是水魚

大家睇完要幫手click入去，俾返credit媒體同記者

你話我blame the victim都係咁話
今時今日仲信支那 求支那
你全家中肺炎都係抵撚死

老實講
而家支那真係做埋啲on9野
咁樣賣假野俾全世界
咪搞撚臭自己個名
其實支那做乜撚野

入黎就係想睇依個
不過失望唔係gif

一不做二不休
反正最後都要ww3, 而家令到你死多d人仲好
而且白左又咁廢，唔敢郁你中國
德國仲有好多華為野添

駁唔到

抵呀

傻閪 醒未呀?

抵死啦傻閪繼續奶啦 做咩唔奶大力啲呀
有台灣啲高質野唔要走去食弱國啲屎 快撚啲奶埋佢個5g添呀

中國講良心？

出兵

抵
不過條共產諜肥婆咪又係帶埋成個盟盟做契弟奶啦望

點解仲有人信中國

合乎國家標準

畀 nmsland 搵完笨，第日一樣奶共
歐洲佬冇得救

德法加拿大中招一定恥笑
特沖別係德法，口講大愛但為錢扮盲唔理支那衰野
政府加國民一撚樣，唔洗講國民唔同
加拿大起碼真心左膠
英國念在係過往恩情就算
不過國民一定無德法咁撚垃圾

有冇跟menu睇點開個箱啊

用錯方法開箱搞到啲口罩帶爛晒

仲想怪習爺爺

強烈譴責外國勢力介入中國公司的生產標準程度，企圖抹黑中國。我國堅決守護國家主權，任何有心人士，組織，國家企圖分裂中國，乃為痴心妄想的行為

明知垃圾都仲要買 喺咪賤

She drank too much Leninade:

佢哋係唔係聽咗:「希望能獲得膠品質的口罩」

慘得過你班戇鳩白皮豬咁都比錢買

別有用心大造文章

中國：請放心落單，假一賠十

向中國買，the story is end

merkel對國歌過敏賣國左膠

我係話在座咁多位

真係抵L死，去到4月仲買支那口罩，唔係on9 仲叫咩，做傻仔做一次，仲要跟住做，肥婆左膠好野

在座咁多位，都係垃圾

果然係垃圾支共

有留意下香港國際線twitter都知支那啲假野
仲柒柒下用真金買
屌你老味蠢撚到咁

三月其他歐盟買完大陸貨都話唔掂，你4月仲買，笑你低能都唔過份

本身支那掃左咁多口罩出哂血
點知有你依個歐洲傻鳩買垃圾幫佢回血

部份帶子斷了
屌你，點撚樣使用呀

良心品質
有幾多良心咪做到幾多品質囉

不過又咁講，俾完錢貨不對版仲可以屌得更大聲，支那係有害大家都知。

但國家係無可能無故屌鳩支那，所以點都要有啲導火線嘅

究竟隻肥閪仲想拖累德國同歐盟到幾時
係唔係真係一二戰之後賠罪賠到成個德國變歐洲懦夫

垃圾你又奶

仲有
德國購買的不是官方許可生產的口罩

支那式高品質
唔識野！
多謝各位

之前台灣送口罩仲取消致謝
奶共奶到推班醫護去死

德國自己大把廠, 盡快自己做啦
今時今日仲信大陸都無計